有冇巴打買過呢款卡之後中過伏

小弟之前係鴨記買左張咁既野，之後俾當地供應商話係不良品
想睇下有冇巴打買過同款但係都用到？

DLLM

俾當地供應商話係不良品姐係點

傷心電訊啲卡出名伏

慢囉。 無咩野既 上到網 whatsapp到 但要既時間會耐一d囉

之前買個依款14日 係九州度用慢撚到仆街 雖然買既時候鴨記個店主都話係九州用Softbank 收得無咁好 但係去到完全係慢度好似比人限速咁 要另外開本身香港張電話卡既漫遊先掂

之前貪平買happy卡去台灣用完極唔happy，伏

可能個商家見你chem有5* 特登玩鳩你

得5啫😂

5?屌啊，之前又話5*既

貪無限數據嘅下場

平野無好定律